其實煽動警犬開槍既係謝振中

竟然冇人提佢?
理撚得佢係傀儡定點
十月一之前話收到情報恐怖主義死士殺狗
所有人都知係fake new， 但係警犬已被洗腦
煽動警犬失控 精神干擾

以為出黎鳩up唔洗負責任?
重要依條撚樣今日仲話冇專業知識就收皮
睇依條撚樣幾撚臭串

做弱智仔做到你咁既撚樣
係你呀
弱智仔

冇人理依隻弱智仔?

唔明點解冇人搞佢？

做個孩子的好榜樣--謝振中

總警司謝振中的抉擇

偷食

足膠膠喉黎架

我屌你老母謝振中

鳩up唔撚洗本?